### Список фитч: ###
* запуск проекта из мавена - mvn scala:run
* сборка проекта в zip файл - mvn package (забрать файл из ../target)
* распараллеленое вычисление нового поколения клеток
* адаптивное масштабирование к положению мыши на экране (выполняется скролом мыши либо свайпом на тачпаде)
* скроллинг поля правой кнопкой мыши
* весёлая кнопка рандома, которая, кстати, тоже распараллелена
* ограничение активной области элементраным алгоритмом
* 1024*1024 клетки - раз плюнуть и это не предел
* отсечение отрисовки клеток, которые не входят во вьюпорт скролящейся панели
* ... и различные оптимизации производительности

### TODO: ###
* юзерфрендли интерфейс